蘋果Live有個阿叔睇住卧底放火

仲捉你班黑驚唔到

屌你老母死黑警

推

阿叔話拍片錄低左

去死啦

係垃圾呀
但都柒唔過俾阿叔睇到晒

岩先睇到 推

推佢老味

死黑警垃圾過示威者

你好呀黑警

video

你就係垃圾p牌仔，屌你老母

呀叔有片一定要放出黎！！！如果係真對好多比人拉左既手足好有利

唔知我有無聽錯，十月一日皇上閱兵期間，假如同一時間有遊行，係絕對唔會有清場行動。
聽講北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令皇上即時受到黨內外以及西方社會譴責所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。但之前上面會嚇窒唔俾大家出，但如果出咗佢都耐你唔何。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一遊行要高叫「習近平下台」口號落中共面！

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

今日五毛總攻擊

一個下晝block撚咗幾十個

咪係
叫警察/黑警/狗/臥底都抬舉佢地啦
叫黑衣垃圾就啱啦

綠龟就叫綠色垃圾

返到屋企嘅快啲將黑警今日笑住開槍，扭手腕，揼人落地，輪椅，開真槍，射印尼記者隻眼，cool人頸推上國際
開Twitter po 畀所羅門同外國睇到

係你放嘅

片呢?

Block la

咁阿叔俾左片未

善用起底功能

真 叫蘋果買 冇火不成暴動

屌你老母同我講野小撚心啲

求放火片，煲撚大佢

推到佢冚家剷

Mon po狗準備好比人當Condom未呀

因為真係有 可以引用去其他案件 指警方係不可靠證人

唔該一齊舉報到呢條友封acc

啊sir你好

Dllm

p牌又要屈返我地轉頭柒咗就認啦傻仔

屌你老母

HI垃圾

片呢 有就快CAP

已經唔係第一次啦
之前咪影到有鬼放火

蘋果LIVE 6:05pm
POST上國際戰線

推到蘋果見到

你對唔對得住你老母d恩客啊世侄

片啊

狗都換得黑衫嘅啫

死黑狗死全家

喂屌你老母又係你

push

仲有兩個月用 好好珍惜

Good evening sir!

有無片？

上連登改個咁嘅名 係人都知你咩料

保護啊叔！

有線就係影住呢班卧底狗

街坊睇著popo放班黑衫入黨鐵站
好難唔懷疑佢地係喬裝警喎

Mon po 狗你好，你今日死得未呀

LM 等video

咁多人死唔撚見你死

呢個啱

杯米圭杜木

屌你老母 推到呀叔放片

Hi死黑警

死全家未

擠牙膏咁放

Sir 我屌你老母呀 SIR

阿叔會唔會被消失

你老母同你個嘴俾黑狗屌完？咁口臭既？

有片之後 我要推到全世界都見到

tw見

黑警上連登死全家架喎

入地隻乸比上司扑緊

啊叔會唔會被跳樓

唔好亂講

你班柒頭mon po狗一定冇好下場

你都係想單機姐

肯定三個窿都中出哂

唔係五毛,藍屍嚟,係最劣等嘅人種 死黑警

乜撚野啊

Backup,整合，英文，廣傳

推到有片

連仔封acc唔該

推爆佢！！

有冇片 推爆佢

依家就block柒你條垃圾

推到出footage

係五個，連埋鼻

可憐蟲

阿叔要做證人 無做佢唔得掂

乜撚野黑衣垃圾呀 你睇真d先啦 個個你老母臭西黎架

你老母個墳又被人起咗
修緝未

G

屌你老母 食屎啦

仲未block ?

Hi牙蛇

吹你唔脹 正如你都吹唔到啲黑衣垃圾一樣 留係屋企睇cctvb打飛機啦

係 要保護阿叔 同叫佢寫不自殺宣言！！！

商品說明

出版社：日閱堂出版社

作者：鄧翼群

ISBN: 978-988-8135-53-0

你老母比狗屌

V

hello sir
goodbye sir

有冇片 好重要

出現了 即blocked

單機啦屌你老母

擺明就係你地班垃圾卧地放架啦,
你個腦裝屎架?
學堂係咪教你地用屎忽諗野?

話左黑警先係暴徒 根本班仆街一直犯法

有片? 核彈黎

Report la

留名

黑衣垃圾咪又係警渣， 有乜分別啫

到底係現實生活有幾咁邊緣先要係連登講埋啲咁既野搏屌
單機啦仆街

入職果日巳給被屌

屌你老母影衰我地p牌仔

B

Block柒佢啦 lihkg呢排多咗好多三毛

快D叫個阿叔send條片出嚟

你好呀傻鳩

屌你老母
番去俾狗屌啦

這是特別職務行動？

黑警咁多時間上連登

生啲細佬妹比你好無？啊sir唔洗做呀？睇住班細周街吠

哇，今鋪證據確鑿了！

唔好急最緊快但要阿叔安全情況下先得

求片，要放twitter

又係你依條垃圾

睇佢地認唔認 唔撚認再放片
認唔認都死

片呀！

保護個阿叔！

開個acc黎搏block, 奇招

講真 咁執著做咩 唔係話佢地冇做 但一定有係手足掟 你咪當佢幫緊你囉

呃OT買iphone 11 post 上微博

唔洗翻工就翻去睇住你老婆或者老公有冇比人搞啦

死黑警

黨鐵同警察割蓆未？咁樣燒黨鐵

痴撚線

不如你收皮啦？
咁唔鐘意唔好撚上黎啦死黑警
扮乜撚高尚 你地都係螻蟻咋

含撚啦

明明你老母比狗屌開

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

成廿個

Hi阿蛇

食屎啦dllm

點解今日咁多依啲撚樣留言

點呀green object

救蘋果買片

咁咪可以互相呃錢翻新黨鐵站同起會所囉

阿sir 唔好放火

快d俾傳媒

Yes sir！你今日食咗屎未！唔該

蘋果要比翻錢阿叔

嘩屌，忍唔住出來維穩啦

畜牲，出少句聲當幫忙啦

阿蛇？

番去幫你老母含撚啦

死啦屌你老母系 死翻去we7度啦
你尼d人就係賤格 系要黎連燈比人屌

Karma will fuck you up 死黑警

死撚開啦

你做雞就得

黑警殺人放火強姦棄屍插贓嫁禍 樣樣做齊

我屌你老母爛臭西

但個live阿叔後尾又話唔肯定係佢地
btw 求片

佢無片 但佢話有人影到

單機啦你屌你老母

#322121

今日連登三毛啲數量真係總動員
唔係講笑
睇黎對家真係好驚

周撚到你地班撚樣啦
用撚埋曬啲嗱喳招

單機啦阿蛇

呀Sir咁得閒上嚟連登嘅？

希望拎到片

收皮啦

Good evening mon po 狗

推 阿叔要小心

傻仔上連登比人屌
一定係黑狗/黑狗啲屋企人/黑狗啲frd/藍屍

咁人地隻乸日日比人屌
係咁架啦

真係10 1前夕
幾乎每個POST都有五毛藍屍定唔知MON POST POPO

真？

速龍係黑衣垃圾廢物，你冇講錯

屌你老母死五毛

good night！ mon po 狗

其實唔使理五毛

直接無視就得

又block多件五毛

黑警公然踢頭打關節私刑俾蘋果影撚到

屌你老母
個個po都有你個冚家剷

唔洗感快開新ac喎，你死鬼老豆老母啱啱先俾人輪完大米，感快又推返佢地出黎？

又係你條分化狗 各位我捉到一隻喇，單機啦柒頭

9.28 金鐘現場

【學苑即時】（17:51）有示威者疑被催淚彈擊中，彈殼仍停留在眼部位置，倒在地上並全無反應，警方拒絕讓急救員救援。

圖片來源：ZCS

收嗲啦畜生

Push

玩單機連登啦垃圾

點解我會係啊sir

差d 唔記得 而家連登係咪可以舉報五毛㗎?

保護叔叔！！！！

完全封鎖

賤種狗死全家啦撚樣

聽講10月1 中共會買起你地幾個前線popo屈示威者喎 有心理準備未?

仆街死啦死黑警，你全家生愛滋呀

完全封鎖

黑警 死全家
黑警生仔冇撚
黑警生女冇閪
Blocked your fuck off

pp

我要片呀

呀sir你好，聽講你就嚟全家死哂，得返你一個長命百歲，百病纏身

posh

呀sir你好 屌你老母 唔該

收皮啦五毛

快啲問呀叔拎片放youtube

死賤種
你係你老母比人強姦生落黎架咋

好撚低莊啊真係

P 牌咁明顯就咪撚講啲咁嘅嘢啦，五毛

求片呀

mon po狗死全家

蘋果想擠牙膏？

個阿叔講咗有拍到片

推 有冇過比師兄

係咪無哂反應嗰個？

又多一隻mon post狗

十一會更多
可能連登熄燈

屌你老母 block + report

求片

唔清楚, 因為中間斷左鏡頭

但頭先無反應肥仔俾狗搬果陣隻腳仲行到

Good evening sir

有冇片

死藍絲 我屌撚爆你老豆老母啊

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

多口問句啫

垃圾得過你係到扮人
你陷家10月1會死撚哂
好好享受埋今晚啦

你全家落地獄啊垃圾黑警

死黑警!!!!!

Shelly 屌你老母個閪

示威者一d都唔垃圾 係英勇

垃圾popo
晒左個ac來帶風向

啱呀 我多數見到呢啲mon po狗都係直接report IG都比我report咗唔少人

阿叔有無send埋俾你

29/9 [18:08] 【灣仔】有個阿叔聲稱睇到黑衫卧底放火 From 蘋果Live

算唔算連登最多引用回覆

屌你老母死全家啦

DLLM

阿sir準備好俾美帝制裁未
移民返大灣區啦

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問Shelly(會員#322121)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

集齊香港人咁多智慧及財富,都唔能夠制裁你班死黑警,香港人真係好悲哀

圖呢 黑警死全家

yes sir

屌你老母
無需原因

推
文宣呀
前線係拎佢地既未來黎幫大家嫁
自己做得d咩就盡做喇

出黎呀做野呀 香港人

垃圾p牌就收嗲啦 唔知你上連登做乜鳩

有就播片

多撚到呢

你老母個閪好似著緊火

你老母死五毛 黑警

啊sir你老母玩緊3P

好驚阿叔會好似太子姨姨咁失蹤

吊你老母 死黑警

伯母今晚好撚忙

支那豬 中國狗😂支那豬 中國狗😂支那豬 中國狗😂支那豬 中國狗😂

保護阿叔

有冇片都好，有人證已經夠
比狗拉左既示威者都無片影到佢地有做D咩

叫佢FC清禁先好放上網
唔係錯左累到義士

黑衣垃圾咪係警察囉

( Show Blocked User - Shelly )
單機啦

啊sir咁撚得閒啊

Good morning sir!

請善用舉報功能

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

起咗底原來針對612係五毛有份帶風向

CCP RUNNING DOGS

Good night SIR
我想屌你老母 sir
thank you sir